上水街坊燒街衣俾人圍

推

而家點？

啲狗唔驚比鬼屌？
陰間陽間都想你死

不如叫班阿蛇睇下後面

CLS

點解 燒街衣影響到班狗？

附近係狗屋

又咩料

大嗌收野啦黑警, 唔使10分鐘就到防暴出黎....一早捕住咁

狗屋隔離燒野緊係緊張

喺啲狗嘅宿舍隔離燒

攰仔，趁仲未訓輕輕一推

已聯絡林卓廷 過緊去

我朋友仔叫黑警都唔得？對號入座

推!!!!!!!

推'

陰間嘅朋友收唔到嘢要去問阿sir同佢老婆仔女攞返。